你想悶悶地贏 定係好過癮咁輸??

黎緊呢個星期, 就開始中美新一輪會談, 侵侵一早已經講左要中國人道對待香港, 前一日白宮經濟顧問Larry Kudlow亦講香港問題有可能令中美未能達成協議。 咁即係話香港問題會係會談既重要一環, 所以請大家唔好再出去裝修住, 令到支共有口實話我地係暴徒而令美國唔幫手。

如果傾掂數, 到時香港問題亦好可能會得到解決, 雙普選在望；如果傾唔掂數, 美國一定會加稅同要美資撤走在華投資, 到時支爆在望, 支共得兩個選擇: 1. 讓步, 留番香港隻窗口 2. 出兵, 到時真正同中共攬炒。 所以其實無論結果係點, 只要唔好喺黎緊呢一兩個星期出錯, 我地就勝利在望。

仲有, 呢個月美國亦會立人權及民主法, 令美國可以制裁香港班官員。

所以黎緊呢一兩個星期, 只要唔好出錯, 我地就勝利在望。希望大家多D去唔同地方舉美國國旗, twitter到多做文宣, 同集中區議會戰場。 裝修停一停先好無

五大訴求, 缺一不可!

自推 1

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

自推 2

P

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

自推 10

tui